大家都係對西甲姐

1隊就同未輸過嘅疤互有攻守

1隊就畀隊中游隊禁屌

我屌你老母

支持蓋清屌4隻淫絲

主場作客

都係我地英超5弟最撚勁

屌埋老豆

係勁嘅主場作客都係噉踢

西維爾主場實力等如疤作客